冇智能電話既可以點投?

幫部份老人家問

部分投票站設紙張投票
睇返個List 就知邊度有

1.票站有得借
2.有部份站有紙票

push